做左一年aa ，你問我答

有關任何樓宇資訊都可以問盡力解答

係唔係好好搵
點解唔做

做邊間公司？好唔好搵

有冇長遠career plan? 咩學歷入? 考大定細牌

好唔好搵睇運氣，可以全年開唔到一張單
繼續做緊

大學學歷，細牌。無長遠career plan，因為計劃趕不上變化

有的

買家賣家假設各收齊1% 會點同公司分?

唔急放賣情況下賣樓係咪可以唔比佣

間間行唔同大行通常食水深啲

比d例子 假設500萬樓

可以架如果aa唔收但aa 都係靠收佣食飯

落袋大概2-3萬但好多手續跟

500萬樓 雙邊5萬佣即係10萬 自己落袋有無3萬？平時見d aa fd都幾富貴

見將軍澳新盤企街 日日企都冇客搵

新樓當發展商佣係4%, 回80%佣比客後你實代幾錢落袋

3萬已經算好少啦，好彩嘅開到一手單位又高佣袋30-40萬先叫搵到錢

我就唔富貴啦

撈客都辛苦架，日曬雨淋，黑起上黎企一年都無一單開

睇樓價幾多

14m咁計呢？

如果新樓，550萬左右
賺幾多同埋正常會回番幾多比客？

點樣可以唔畀佣嗎？

有冇女aa同客gg

3萬左右回80%都好多

回幾多要同個客傾同埋要睇幾多%佣金

點解要計到咁盡？aa 都要食飯架同埋真係要幫你搞好多文件野

有聽過但我無曾經有客人提出但我無理佢

你客人比幾多你一q，有錢佬？

想買層500萬樓要拎幾多cash出黎

抽樓花，抽一次陪一晚，好彩嘅陪一晚就可以開到單

做9成按揭，大概70萬，包晒所有野

有無邊個盤介紹？

業主放盤，個盤係跟公司，跟分行，定跟AA?

個客睇完個盤，搵同公司另一AA同業主傾，成交埋，洗唔洗俾佣之前個AA?

D客入黎搵租盤你心裡面會唔會笑9佢

每個月供大約幾錢?

同問

點check係咪兇宅?

Tg me @yoyodada

如果個盤係之前個aa 開，就要分啲俾佢。不過係舊佣入面拆俾佢，唔需要你另外俾佢。

緊係唔會幫到人有屋住我最開心

$18000左右

可以上網睇邊間係兇宅

假設買600萬新樓，你會點同公司拆數，64？

通常新樓回佣回幾多

間間唔同我個間73

要睇發展商俾幾多佣aa

做開邊區？如果買樓過唔到壓力測試 可以點做

Ic
咁對於d成日齋睇唔買嘅客你地會點處理，keep住介紹盤俾佢地？ 有無客睇咗幾年都未買到？

好似回80% 係基本？

aa ok客人ok就得啦不過aa 慘啲

多數都唔岩聽
以前要搶貨嗰個年代，AA作用大，買唔買到靠佢搶貨，所以比佣都合理

而家AA其實無乜作用，不過規矩一定要經AA咁解，交下form有3萬，其實仲想點？

見仁見智啦aa唔係交下form咁簡單，背後做左好多野你地唔知姐同埋有時啲樓花都要靠aa 拎祝福先買到
前排柏x莊個客人抽中買到，開心到唔洗回之餘再封大利是俾番aa

祝福

年中聽唔少

巴打係做aa？定有frd做？

AA同我講

拎祝福都要有資格架

係咪面皮 三尺厚先有機

其實真係有人會信咩

aa全寫係咩

屌你老母

好簡單，做一年出咗幾多糧
俾個數字我，唔好兜圈

做人唔好咁on9，封$101比你就有

做食物鏈既最低層同人講勿春祝福

問你梗係以你做例子啦
如果唔係洗問你咩

多唔多高成數按揭放租

700萬樓 6成按 月供要幾多？月入幾多先過壓力測試

基本上係

其實真係有所以無祝福個啲真係嬲

我都想知

窮一定過三代

每月底薪x12

樓主搞得你問我答不如就準確地將所知既答人, 睇左2頁答極都答唔到人地想知既野講到莫棱二可, 呢D又唔係咩犯操守既野, 個個問題都要來回幾轉先嘔得出不如唔好開.

唔怪得你永遠都係社會最底層

有但唔多

月供$17000左右，壓測$40000

咁你想問咩？

Keep住介紹，但佢唔覆都算數，我都唔鐘意煩住人一定有，通常呢班人都買唔到樓

新界區。全家收入加埋夠就得

如果我月入1萬，再加3個月入1萬嘅擔保人 得唔得

咁呢個要睇銀行批唔批aa 決定唔到銀行貸款，你有無試過申請？

你有冇資格？

作為買家，點樣分邊個aa有資格？

仲睇緊，有冇新盤推薦

有資格意思係個客係咪買大單位每位有牌aa 都有資格促成買賣租賃

分唔到，因為吹水
呢啲9 up 祝福係AA作出黎等啲客R少啲回佣

你可以留意有啲發展商嘅按揭plan係呼吸包借應該會易啲上會。你想搵邊區同幾房

近沙田，600-700萬

垃圾剩係識做跟尾狗跟人講野

白石角有無睇過？或者等下火炭個中州凱緹

個傻仔9up真係當人傻會聽佢廢up
以前真係會有，但自從一手例生效，無發展商會擺自己腦細上台，捉到係刑事，完全無任何誘因要賣人情比一個低賤既AA

白石角都推
當人水魚，你老母幾千伙貨尾

係，無錯

即係買細單位，就冇資格拎祝福？

買大單位，就經任何aa都有祝福？

細單位經任何aa 都無祝福。
大單位+親生仔女aa就有祝福。

近沙田600-700萬budget新盤得白石角拉到車邊其他新盤都out budget
個個喜好都唔同，有啲人係好鐘意白石角

AA

佣個度點傾 銀碼大既樓係咪通常都收唔足?

都唔知話係好彩定唔好彩
都係唔好同佢講返俾人昆

part time 底薪點計 會唔會俾人追開單